點面對中學同學做左你上司

明明大家ce al 成績差唔多 入左u 之後我讀it 佢讀geomatics 去到今年 佢跳左來我公司 高我兩級 佢口講話大家同事 但自己覺得感覺好難受

如果做左老闆發左達你又會點？

冇乜點，平常心
人長大咗，好多野要學識睇開啲
我夠有中學同學做生意發達，移埋民
咁又如何？
際遇既野，真係好難講
就算你執著，都改變唔到

題外話，如果我係你
我實好開心
空降既上司點都要培植自己心腹
打穩陣腳
你機會來了

係上司就易傾啦 唔識又可以朋友身份去問 最緊要你中學無得罪過人 如果唔係而家就比人撚狗咁撚返轉頭

呀邊個邊個 你記唔記得你中學果陣掉左我個書包落垃圾桶

難咩受吖 大把人當初差過你而家都喺你之上
最緊要係你同人之前冇結過怨
仲好添啦你朝中有人好辦事

重點係你以前有冇得罪過佢啫

唔喜歡, 可搵個份.
我慘過你, 以前同學, 高我六級

上個月幫老闆interview見番個小學男同學 記得佢細個讀書好叻又拎科目獎又做咩班長嗰d 不過大大下唔知咩原因就變得普普通通，好多年冇見不過有對方Facebook.

最後老闆請左第二個

讀書同做野係兩回事
分數並不能反映所有

Btw 舊同學有呢個機會
咪係過塘養肥自己
你敢唔敢行呢一步

有個中學同學而家揸住幾層樓，自己做老細，搞緊移民日本

我仲係廢青一名

但我每星期都𠐔同佢打波，咁又點？

咁樣諗得嘅人 其實擺明心入面好憎所有識嘅人過得好過自己
唔明大家同佢講咁多做乜

落鞋油刷佢鞋

師兄之後轉工？

難咩受丫，如果你rejoin一間公司你以前條o靚變左做你老細仲唔知點面對

咁之前都熟 依幾年無聯絡 佢就唔會玩我既
但暗中一定暗爽

咁諗都會好過d

你d 咩野logic

佢有無問你 佢in 成點 有無機會之類

算啦有名叫IT狗
你讀左IT
證明你心態係諗住做狗都無問題
所以你唔應該覺得難受

調轉係你都會啦，咪由得佢暗爽，最緊要佢念舊情，暗中提攜下你咁就發達啦

係既 咁諗自己都好過d

反而好想有呢d機會

佢入黎之前你知唔知佢會過黎？

唔知呀 無乜聯絡呢幾年

唔係掛

成績都唔關事
social skill先重要
大把囡囡一齊吹水

我呢d 毒撚 真係0 social skill

你都講埋個原因出黎啦
人地高你2級係應該架

我都覺
睇佢回覆，又係覺得以前讀書就係一切
人生係馬拉松比賽
咁小事都睇唔開
點做大事

紀律部隊？

係呀 你地最岩做大事

性格難改 唯有睇開d

樓主當年有冇俾半個燒餅佢？

所以我成日都話
無論你幾唔中意果個人都好
凡事留一線 日後好相見
大家好來好去

佢本身都係哈佛學生
呢類心靈雞湯無參考價值

大把aco既中同都係做EO

唔知個佢同學點諗
我都佢比真係差好遠

係呀 好彩 我同佢無乜野
呢幾年無乜聯絡姐

呢個真
差3級

咪撚咁多借口，我以前咪又係連街都唔敢出既毒撚，只要對住多過3個人既人群，我就驚到流汗，果時講野口窒窒，一句野要分3次講，
我下決心去改，宜家咪做sales見到咩人有信心都唔驚青對談自如

咩難改，難改得我？

差佬都可以二十零歲一入去膊頭有花，班下屬年紀有可能做得中學同學個老豆

辭職

反cup

唔得就，認命啦
其實冇咩大不了
大家工作關係，邊個搞邊個都只會影響業務

最好添,有人carry

正如子華魚蛋論所講
冇必要放大一啲人哋有自己冇嘅嘢
樓主加油

風水輪流轉 x 變幻原是永恆
冇永遠嘅朋友，冇永遠嘅敵人，學侵侵同金仔點樣 deal

咁先好, 拍住佢等佢拉埋你升職

咁咪仲好
叫佢比啲易升hea位你

巴打講得好好
都好正面
相信你將來都會好成功
利申 學緊變得正面啲